變做了鋼鐵

但仍然染病

比我咬一下

保護我

你訓着先

晏啲啲再睡

明天洗唔洗返工？

不用 放假 要休息

鐵人